點解呢首林鄭之歌會紅唔起？！

人哋作首咁浪漫嘅歌送俾林鄭，咁少人聽架？？

徐嘉浩 Kevin Kaho Tsui - DEAR CARRIE